石器時代m 遊戲Whatapps 群

好似連登無咩人傾呢隻game
想俾個平台大家都係香港人傾下呢隻game

因為群入面有人唔識用tg ，所以開ws 群
意者tg 我留ws

推

推推推

撐

石器梗係用電腦玩架啦

LM

弱智咪撚用智能電話 telegarm都學唔識

垃圾自動game有咩好傾

四十連